有冇巴絲試過打錯比人？

依家wts 太方便，一按錯個制就打左比人，縮都縮唔切，好尷尬

如果對方打返比你會點覆？

Cut線，text話sorry打錯

Sor 禁錯😂

有時只係想睇番上次對話內容
點知hi錯制打左電話
柒到飛起

真係經常按錯打比人好7

試過兩個同名但唔同姓
打錯左比另一個
聽到把聲都未知咩事

試過有人打俾錯，第一句同我say sorry
唔好嬲
我問佢我唔識你喎
佢唔信，叫我唔好玩
我都半信半疑，因為嗰晚咁啱同個朋友有少少拗撬
之後佢終於開名，佢先信真係打錯

我估佢打俾女朋友認錯幾有誠意幾冧咁

連女朋友把聲都認錯 有幾有誠意

你又啱

有次個Siri無啦啦著左
個陣無手整緊野就鬧9個siri叫佢收聲
跟住佢無啦啦幫我打左比個好耐冇見既女仔fd嚇到我即刻禁熄佢

但個女仔應該都知你打過比佢